[義不容情] 17

害已害人垃圾華

臭西華終於捨得死

快啲死
唔想再睇佢

海味

唔好死係人地屋企啦 咁辛苦先買到層樓 變左凶宅

再見 阿華

屌

要新人唱返賀自己，仲尷尬過唱happy birthday to me

係死就快啦

黎料

吳姑娘都幾慘下 要照顧個痴線妹

d音樂

對腳郁到既頭先

人地真係用條命自殺死埋
都要屌

紅姐加油

唔想睇血

華女 本身明明你都唔想自殺

阿華好撚賤，最毒婦人心

搞到人變凶宅

係咪又一時情緒到自殺呀
之後唔好後悔wo

個bgm

吳姑娘私家看護但係點解主人有病唔係留係屋企照顧

華黑心到
人地結婚你就自殺

好地地將人哋間屋變到凶宅

今晚冇得洞房了

又冇一集

打橫

好撚慘

應該頂唔順訓咗

早死早著啦

終於完喇條感情線！！！！！！！！

咔～哭泣聲

以前無兒童不宜架 好撚恐怖

個「撕」一聲好撚恐怖

人地結婚先黎自殺有冇搞錯， 過多幾日先做啦

非仔返屋企嚇撚死

好仆街, 人地結婚玩自殺

凶宅都算

阿健大把錢 再買都得

但人地最開心既2日變左要為佢而唔開心果下賤

頭先先叫佢唔好去留低照顧呀華
轉個頭就走左

仲有3集大結局

首尾bgm
係咪講緊佢地

做鬼都搞9呀健就唔好啦

依家仲有無自殺鏡頭
一陣又話教人自殺

華姨姨 唔知元寶蠟燭啱唔啱你食

阿華死真係好毒
1。整到人間屋變凶宅
2。人地結婚紀念都係記住你
3。害到吳姑娘無左份工
正臭閪

千其唔好學大仆街咁死唔死
Very happy 見證啊華去死

又黎劉華首無厘頭歌

屋企死過人以後嚇撚死非仔

又係劉華

今晚又播返無花空折枝

My love

最尾d假人好撚好笑

劉華係咪就係唱呢首歌唱到失聲

第3成立? 係條仆街陷家剷蛇王走左去

填海華

其實阿華都幾慘

劉華失聲

wa~a~a~

又係阿華

關電視擺睇tbb

好老土

咁老闆結婚去飲都唔得？D 飯送整好晒，有埋微波爐

啊華真係好煩，但不得不讚周海媚真係做到個種怨恨出黎

寧願佢今次自殺失敗下一次先成功 喺度搞串個party

其實呢套野真係話呀健成日婦人之仁
以前自己對人好累到人
幫細佬頂罪以為對佢好
搞到細佬無受到教訓 變本加厲

呀華出事對佢呵護備至
令人地以為有希望
再踢人落谷底
搞到人地一時睇唔開 如果當初有保持距離
可能踢華就無咁覺得天堂與地獄

今晚好多阿華

阿華失聲

到底句野係咩意思？

立flag之後就做一集主角

阿華呢d做sp無撚敵

算唔算劉德華人生污點?

如果阿華無事隨時贏返啦
阿健一半係感恩

坐唔到蓮

對腳郁唔到
玩咩花式都無得反抗

首詞自己作

手口囉
+0 應該唔介意多個姐妹

頭先個段係咪當rap

佢有把口同兩隻手

刑偵2有好幾幕都係向義不容情致敬

仲有三日先啱

馬車: yoyo check out ya! im not creamenlo!

好心劉華咁大年紀就咪唱呢d歌啦，仲以為自己廿歲咩

why not? 捉住佢屎忽 or 腰un

都係 如果呀華唔係癱左
呀健真係有機會去返呀華到

愈睇愈嬲垃圾健
都唔知呀君鍾意佢咩

都係叫你把握美好時光，唔好錯過先後悔
不過真係好老土

想走都走唔到

首歌其實OK 劉華唱dance song都OK 但係夾埋d老土詞同老土MV真係7到無眼睇

都無感覺啦

仲有無感覺架

同埋佢都冇感覺，唔使就住佢，大大力

屌 其實以前啲歌真係幫啲劇加好多分

其實你地無諗過個姑娘夠鐘放工咩？
緊係咩都唔理 由得你死

仆街健！

學友 > 黎明 > 劉華 >>>>>>>>>>> 郭富城

究竟丁有健害死左幾多人

劉華好過黎明啦
劉華係輸唔夠黎明高大斯文
其他各方面完勝

你講乜撚野

香港拍啲mv總係有浸業餘味道，唔知係咪唔識tune色定點
轉咗digital cam之後更加明顯睇到啲業餘手法

香港料理

問心 其實垃圾健鍾意阿華多d

傻啦, 唱歌已經輸成條街 根本四大天王得學友同黎明識唱歌
唔好再拎走音條片出黎loop成世, 根本當年樂隊玩9佢升到個佢唱唔到既key

30年前嘅劇
又唔係大時代果種一線經典
都推到17個po算係勁

睇返98年黎明 "我這樣愛你"live, 劉華同弱成世都唱唔到咁既水準

蓋世豪俠一樣得

有冇人睇埋膠劇皆大歡喜

咁你依啲真係個人喜好

黎明出名唱歌唔掂
走音就算升左key，仲夾硬唱係輸經驗
音域最細
專翻唱日本偶像女歌星歌，因為易

粗口?!

義不容情 唔係一線經典?

我這樣愛你 音域跨度仲唔夠大?
佢98年live唱到喎, 劉華同弱d歌就真係完全冇難度
如果黎都叫唔識唱歌, 咁劉華同弱直頭唔可以叫歌手

當年郭富城俾人笑雞竹仔聲
黎明就把聲先天不足
成日俾人恥笑純偶像派無實力
同時期
笑黎明唱得差嘅人多
定笑劉華嘅人多？

不過去到90年代尾郭黎兩個真係進步左就真

自己聽啦, 前6分鐘, 穩到仆街, 劉華同弱成世都唱唔到

我講緊90年代初

不過好唔好聽好主觀
你可以話你愛黎明
但唔好踩其他明星或者用排名去抬舉黎明啦

雖然我自己都麻麻地劉華

但90年代初至中期
除左fans
邊有人話黎明唱得好過劉華架

仆街康真係演到入形入格

比片你睇你又唔面對現實, 劉華唱功差過黎明係事實, 其他演技果d冇得拗, 但唱功好清楚

何時才發～現就算....

發字flat晒

同埋睇你條片就記得

果期黎明唱live一到高音就拉遠個咪嗌
其實就係因應唱唔到，要靠大聲
果時有樂評人批評過佢依樣野

曬撚氣, 唱到就係唱到, 唱唔到就係唱唔到, 你要咁樣講咁周董果種唱法一撚樣叫唔識唱歌

我都係果句
你自己中意佢
就走音都變完美
各有所愛，無需要說服對方
我只係講返當時一般大眾對黎明嘅睇法

音式、技巧都係黎好過劉

咁個發字真係走音丫嘛
同佢真係靠拉遠個咪掩飾
你用粗口鬧我都無用架

我老豆60年代出世, 我問返佢佢都話冇聽過人話劉華唱功好過黎明

曬撚氣叫用粗口鬧你? 你都幾撚好笑喎
同埋個發字有咩問題? 音準有咩問題? 發字唔係最高 後面果兩句仲高, 你唔講果兩句反而發字會唱唔到?

古巨基唱歌都成日拉咪, 又係唱唔到?
我退幾退講, 就算佢係好勉強咁唱到, 都係叫唱到, 呢首比劉華唱 唱到?

咁唔係全首歌最高音都走音
咁代表咩

Ok la 黎明唱歌好好聽
永遠唔走音
完美喇好未
我愛黎明

咪就係答你冇走音囉, 個發字音準有問題?
你都幾夾硬黎, 冇果樣都係要話有, 而且講事實就係黎粉? 我話學友唱功最好都係講事實, 你唔話我係學粉? 你唔同意既野就係我偏頗? 打橫黎講

發生咩事 講講下華女變華仔同黎明

錯在我講事實話黎明唱功好過劉華

「義不容情」第44集

「刑事偵緝檔案II」第20集

「刑偵II」擺明向「義不容情」致敬
仲要Take兩個Shot

我記得有一年大劉老婆捐錢搵黎明唱歌
佢走晒音俾人笑左好多年

就係果次囉, 跟住比人捉住講成世

頂
遮匙呀

大家唔好拗
搵到條以前討論既link
自己入去睇

呢套都唔一線
你唔識=唔係一線

老老實實，我覺得誓不低頭同義不容情都好睇過大時代
故事結構完整啲，同埋好重戲劇味道(即係所謂嘅搵戲嚟做 )
大時代有啲位其實有啲隨寫隨作嘅感覺，對主線劇情冇大影響咁，只係食正咗用股市做主題先咁多人講

係我錯
黎明係最好的
批評左黎明幾句係我唔岩
批評黎明係唔面對現實
我愛黎明

你究竟對君健幾大仇

痴撚線，勁撚過大時代

認真呢套我為咗睇仆街康

到2018年仲講四大邊個勁。。。。真係on79

exactly....唔係因為重重重播先覺得係神劇，係根本劇本演員太勁

不過阿君事後比Jessie大方好多
君

Jessie

啱啱忍唔住睇咗之後個集, 仲講咗句金句

黃日華唔係坐過監咩
點解仲可以做上市公司主席

要講四大天王既自己出去開po傾啦
呢到係義不容情討論post

唔講唔覺原來已經17post

呢套一定勁過大時代 絕對係時裝劇既超級經典

大時代果陣收視普通 係後來吹捧

又開始喇

今晚咁遲既

播一大堆廣告

不過免費台人地都要搵食既⋯

原唱

又唱返

胡渭康唱差太遠

準備！

唱埋三兩次冇埋

冇喇*

又死

兇宅

條線割得咁直嘅

阿華依個女人好黑心

死都要阻撚住

未完點解吳姑娘返咗去嘅

黑哂面

+0梳空氣流海頭好樣咗好多

阿健唔好中途走啊

個吳姑娘又係嘅
完哂先講吖嘛
掃人地興

流幾滴血就死

請著吳姑娘真係食得屎

其實阿吳姑娘唔撚係要睇住個阿華㗎咩

咪係
反正都死咗啦

死左第一時間唔報警

死都要特登揀人結婚個日死

個吳姑娘有份煽動阿華溝返阿健

阿健又發癲 阿華正仆街

初初叫佢唔好去㗎，佢唔知去撚咗邊

24小時都睇住咩

好毒呀

成日飲到咁醉

又發乜癲

做乜鳩

個呀華死都要煩撚住人

屌你咩
忽然發癲又唔講咩事
on9仔

廁所有咁靚張凳

吳姑娘份工真係辛苦 最後仲要工都冇埋

CLS

都唔會係黃金時間完全離開

咪係 唔差在個幾粒鐘啦

吳姑娘喺大陸嚟

之前水哥起監獄比佢食住上 而家成個小貓咁

原來係咁
唔怪得

好撚好戲

君仲要攬住佢 真係慘

吳姑娘不嬲係咁自私啦，明知阿君同阿健一pair仲鼓勵阿華姣阿健

屌你喊乜野, 丁有健

又發阿君脾氣

死都要影響人地感情
好波呀華

論髮型的重要性

乜撚野你想點呀垃圾健

度蜜月都冇心情啦

阿健好慘

怪+0做乜鳩

君終於識黑面

一結婚就同+0鬧交

阿健淨係對住阿君先會發惡

一件頭

根本今時今日搞到大既源頭就係八婆華自己寫埋封咁既仆街信
而家反而要君健承受, 死仆街

成首歌就係阿健！
全部自己拎黎

泳衣look

垃圾健

+0對腳 筷子腳

結婚紀念日加兩個生日=阿華死忌
呢招都算絕

做乜撚呀7健

關阿君咩事 仲要發佢脾氣

阿華死左 個蜜月點都難忘架啦

人哋話唔渡蜜月你又鬧人
去到又要黑口黑面

屌9廢健就啱架喇

最錯係廢健

冇人做錯

笑死人咩

呀健on9
你個好朋友死咗
但唔代表唔可以唔理個老婆
識分未呀柒頭健

阿華要人一世記住佢死 好仆街

君最慘 基本上佢冇錯過
健自己handle得差都好大罪

你唔開心阿華都唔會翻生架啦

離婚啦 垃撚圾

Powerpoint過場

坐過監點做上市公司主席

之後君健比大陸佬吞併咗

突然之間啲時間過得好快

飛咁快完

要人俾時間自己就係都要呢個時候度蜜月，唔肯改

阿健同佢老豆一樣咁廢，佢老豆搞到老婆入獄，自己就戇鳩鳩斬自己隻手，最後仲傻q埋

Slideshow

健哥一生

呢啲就略講
煩膠感情線就講足咁多集

阿健cheap到
成村人得罪你咁

酒店同酒樓差好遠wor大佬

君健咁就俾人食咗

點解咁中意用POWER POINT 表達

阿文就爽啦 娶到楊0

講完 又係靠外父

用ppt交待 幾秒間阿健已經變咗+x

發展得咁快

得50集貨仔 焗住cut

丁有健進化成甘樹生

突然暴走

PowerPoint

哇屌你咩
又想做大愛撚？

誠哥

仆街過左咁多年仲大愛健

以前d戲好興用依種過場介紹 仲有依把旁白聲

見到細路咁樣又要幫？

點解成日有嘢話無嘢，唔話俾人知

鼎爺好型

家明我真係好愛你

又讀得書少又坐過監,撚有人服佢

連登仔眼中, J健算唔算奶共

阿健書都無咩讀過都可以咁快上手咁犀利

咪理仆街康啦，惹到佢自己一身屎，有排甩身啊
佢唔會感恩架

食M記都唔當奶共啦

琴日仲喊苦喊忽,半集都無就講佢突然變成超級有錢佬
好難接受

同誠哥一樣靠老婆

細媽咁就就死左

仆街康坐四年太少

1995年，黃日華拍攝《包青天》時，曾與蔡少芬傳出緋聞。雖然只是電視台的宣傳伎倆，不過黃日華仍感到十分不滿。更一怒之下打碎玻璃洩憤，且弄傷手，結果需入院縫針。

人地經一事，長一智
佢經咁多事都仲係弱撚智

有咩方法先可以帶到佢去大馬

細媽明明後生過阿君個老豆

唔好引人劇透

阿健根本死好命,做戲咁做,以佢既條件同死板性格,現實最多咪做揸的士

原來真人都係衝動

又要睇個大仆街出嚟

結婚紀念日

我講嘅係上市公司條例
有刑事案底點做上市公司主席？

無聽過火爆華咩

又黎 +0好慘

佢唔靠+0同梁友既話,當初水哥搵佢頂鋪佢都無資金+無唸過籌錢,無野心無能力既廢柴

仲有兩集咋 忍一忍

吳卓曦 = 黃日華

自播映此劇後，劇中女主角劉嘉玲為男主角黃日華摺幸運星祝福，掀起「摺紙星」的熱潮。

大時代好似成日用

放監未

大有哥

唔係日本黎既咩

算

Cls老婆掃描都唔去，不過阿華個陣係咁，宜家都係咁唔出奇
本性難移

大咗肚，仆街康係時候出嚟作惡喇

個蛋糕好似好好食

劉冠傳

兩個人買咁大個蛋糕，但紮花細到咁

個大嶼山渡假村變住宅項目咪姐係澄碧邨，肯肯定影射誠哥啦

+0記唔記得以前有個蛋糕俾佢fing爛咗？

即係阿華死忌

唔好提呢啲人

送間舖

點解劇入面紮花咁樣衰

康乃馨

姑爺

阿健又幾識冧女

阿健真係on9嚟，半夜拖個大肚婆出去吹風wtf

又大嶼山,之前再創世紀又係

on9仔

明日大嶼

抵死啦愛國加拿大人

原來馮世邦仲未死

馮世邦唔係智商全劇最高架咩,點解今次咁失策

唔通阿健諗住幫岳華 因為阿康個仔

又做大愛撚？

阿健gel起咗個頭好樣衰

趕收工

因為唔想屋村d人受影響

健真係戇鳩

當年倪氏情節

河國榮原來做左咁耐

食埋佳美

paul席

河國榮

細路都害到人地個女，大愛健依家對岳華無晒仇恨

其實佢本身都唔算靚仔

岳華呢套戲好少食煙咁

蝦叔

坤仔個樣好仆街

變咗復仇成功既魯賓孫

俾倪生知阿健幫佢咪嬲到仆街

蝦叔今氣要ham 啦

算啦
畀蝦叔入去佳美董事會都報到仇啦

今晚好似好少人

佢個仔拉低左average

復仇者倪坤

2014年, 個樣好殘

睇緊

煩膠華趕走哂啲人

現實賣左出去地產商話之你隔離起墳場

韋SIR定律，人生越美好就有大凶黎梗
最後一個大災難就出現.

吳啟明

阿龍個頭好柒

阿龍乖咗好多

阿健有心幫佢

開會都要食煙

以大愛感化世界

阿健咁on9嘅

勁wo書都無乜讀過都識睇咁多文件

黃日華咬住支煙好鬼型

咪係 之前好似26個字母都唔係好識

岩

因為世間上戇鳩仔阿健依種人，應該食緊綜援，點可能做到有錢佬

有阿龍喺度翻譯咪得

馮世邦講野就似人話啦 地產商賣完樓理鬼你

假西健

誠哥: 君子愛財取之有道

教你做生意

教佢做嘢咁

黐撚線，佢害死你老母你仲幫佢

教人做生意

On9健呢啲人根本唔現實

兩老表 兩個女婿係兩兄弟

屌好撚寸

蝦叔講耶穌

剎那光輝唔代表永恆

馮世邦個朋友好gay

夾硬搵戲黎做等佢地兩家和解,以岳華之前集數既智力邊有可能咁易露咁大破綻出黎

引用名言

剎那嘅光輝唔代表永恆

頭幾集仲好憎佢， 我間唔中睇下， 估唔到結尾會幫佢

蝦叔又無啦啦做左聖人

岳華唔係final boss, 呢D恩怨係時候要收

呢套野既食煙場面真係多到同植入式廣告一樣

叼光

自己細路害死人個女，點都拉均

呢條線做咩

韋sir講對地產霸權嘅願望?

final boss係on9健

坤仔唔幫個仔報仇啦

個肚好似枕頭

同埋佢唔記得佢細仔畀彭鏗害死

+0好正

馮世邦咁就變左忠

中間"粒"左

個仔係咪又係同佢老豆同呀爺餅印咁

阿爸梗係仔喇

作動都無得睇，直接去生b

終於有場面係唔食煙

果次就無睇男女遮

點會生先知仔定女呀垃圾

咁幸福
之後實好慘

坤仔笑得好得意

呢集幾溫馨

係比你地透下氣，聽日兩集就黎料

自從佢個女比呀康害之後,佢全家都變咗忠

坤仔so cute

都就完，應該唔會有大壇嘢
雖然仆街康應該仲有戲份

唔忍心再睇落去

大喜之後必有大凶

今集用足一集去開心

可能之後個個禮拜on9健都唔得閒

咁開心 會唔會轉頭坤仔就要走？

就係bbq 完咪幾好

不如今集完咗佢啦

蔡楓華

呢套係悲劇

下一集

大時代，馬場風雲幾時見韋SIR會BBQ完？

韋家輝d劇邊有咁易happy end

即刻諗起日出康城話會起商場

呢個年代就會

bbq

+0依個look靚到離譜

為咗唔同周志文撞嗌法
要叫阿秀

非仔開始脫髮未

其實阿龍講廢話
有錢就自然乜都有

監獄聯盟有限公司

鼎爺死咗？

呢幕我笑到痴線，對比起佢同阿健講個番說話相差勁大

？

係wo

做乜咁快cut老豆

今集好耐, 成集BBQ MODE, 想睇阿康條line

立flag?

忙緊私房菜

坤仔

復仇者聯盟

訓一訓覺就....

梁友要走喇

肯定死阿

蝦叔rip

坤仔係咪就死

插哂flag

蝦叔要RIP???

老粗入唔到倪家

gg 了

坤Dee

唔好啊

今集好悶, 成集BBQ MODE, 想睇阿康條line

RIP

係咪要死

痴線,咁好老細

享清富

睇嚟死得

老馬

唔醒

佢死咗咁佢講過嘅花紅係咪唔算數

蝦叔bb

覺得唔對路添

都應該sense到啦
跟左咁耐

笑喪

無人聽到呢三百萬仲有無得袋？

笑住走係福氣

6個月bonus無喇無喇

唉

同阿健傾好咗啦

一喜慶日子就有喪事，滿月就死老豆

好夾硬黎, 為死而死, 完全冇伏筆冇先兆

三百萬

6個月花紅唔洗出

笑住走

其實訓著咁死係套劇裡面已經好幸福

不如我當啱啱bbq嗰度大結局好冇

300萬冇了

仲抖緊大氣喎

蝦叔笑住走

我都見到

丁有康

仲要果個年代300萬

+0喊完第二幕即笑

話比三百萬都冇乜大反應

眨下眼就滿月 眨下眼又幾歲了

所有劇情都好趕

坤仔走埋

瞓著死都幾幸福

啲細路好得意

估唔到黃一飛咁忠心

黎啦

仆街

康

又唔見咗個仔，又係仆街康

阿富係咪仲做緊懲教

又想綁架個仔

反骨樣

痴線佬出現啦

痴撚線 好驚

丁有康咁怏放監

仆街康啲動靜成個痴線佬咁

佢人都殺得 仔又綁得
佢會掛住個仔架咩

以韋家輝標準來講已經係幸福死

4年渣

莫非又想綁票

仆街康聽唔到個仔大叫大伯父咩

呀玲呢個look

借個仔黎過橋

慳妹算唔算

做戲咁做
現實中丁有健既性格同能力根本大概率做地底泥
丁有康大概率做大有錢佬

梁思浩仲有得出

丁有康好似丁蟹

見到好撚驚

點解可以由間大宅走出去

婦人之仁

垃圾健嘅大愛病又要發作喇

點解無問個細路邊個係雪糕叔叔

南亞村

2個人生都係圓滿左至幸福死

阿健又要做大愛撚了

呢幕其實又係有啲opening ending feel，唔知算唔算

健睇到佢係邊個啦下嗎

之前梁思浩用刀脅持溫少倫
唔洗坐監咩

引狼入室

唔洗可憐佢
自作孽黎

坐咗啦

緩刑

佢撞埋個網個陣笑咗出黎

唔係緩刑咩

師兄睇左第套劇？

以前又係自出自入老婆間屋 玩開刺客教條

好撚on9

健哥 大愛最後都係害左自己

丁有健聖人mode

係張床都要食煙

最想發達個件就折墮， 身邊d人就發晒達,對阿康算唔算最大懲罰

又要做好人

自膠

間酒樓無架啦

Crazy

睇下個細路點答啊嘛 幾時開始送雪糕

阿富幫你?

唔想再睇大愛健

又做錯咗決定

阿健真係好戇鳩

第日畀人殺全家唔好怨

gel行個頭訓教

大愛累全家 on79

+0就心水清

其實叫個傷殘既去做酒樓係咪虐待
個工作環境咁唔安全

仲諗住幫阿康做乜

應該係佔領咗間酒樓先

大愛到最後
害自己+身邊人

+0頭腦清醒，公私分明

今獲我撐阿健多過阿君啦
衰極始於係親細佬, 點可能咁理性

又係阿媽果句好好照顧細佬

垃圾健真係好on9

咁都請返佢
邊個會信你唔會再見佢

聽晚兩集大結局

成套戲得+0係正常

完係呢度 好似有條針係心入面咁

殺你老母 害你全家都仲心軟

所以阿健其實係一把無形刃
佢冇親手殺死任何一個人
但佢嘅所作所為同性格反而令身邊人為佢而死

搵佢番嚟, 自己玩自己

咁樣對自己 仲可以叫親細佬
阿富仲似細佬啦屌你

套戲萬寶路有冇贊助

今晚先47咋喎
一晚3集?

果個唔係親生阿媽黎嫁, 而且阿康其實算係幫佢地親生阿媽報左仇

又害自己又害養母
你係正常人既話唔會再當佢係細佬

不過阿健係死左膠

1月1號凌晨先係

阿康唔係有大學學歷咩都揾唔到文職要訓街

咁既年紀，咩人黎講都係幸福啦

on撚99
幫阿康, 都唔使叫佢去自己地方做野呀

自己有財有勢
叫其他人接濟佢算啦

阿健好孝順, 話媽媽話

應該係1月1號凌晨12點半做到兩點半

我認同幫阿康, 但請返自己公司確實7左
求其係出面搵份工比佢咪算

太戇鳩
畀膠你算

手跛腳跛又係監躉邊有人請，同埋佢未畢業

我攪錯左

有錢佬幫人搵份工通常都係自己公司架啦

其實我對阿康唔反感, 因為佢害死果幾個角色除左阿欣之外都係死煩膠

聽晚1集
後晚2集

我反而覺得韋家輝呢點諗得周到
本身佢寫阿健係大好人
又顧及親情
雖然佢細佬壞事做盡
但佢成日都諗起芬姐同佢講要好好睇住細佬
個腦上晒心
所以對佢仲會有惻隱之心
但大佬健冇諗過咁會牽連到身邊咁多人
到最後先醒覺

新年陪阿健

用自己面子係出面叫人比個position佢做 實得

中途退左學啦

坐過4碌 文職唔使諗

阿傑邊忽煩膠

害死同殺死分開兩條隊

總之所有因康而死既人啦
雲姨同加敏呢兩件特別煩膠

頭先話間酒樓火燭 係仆街康做？

如果套劇結局俾康反cup成功，會俾當年c9屌死 tbb d劇有冇邊套結局係好人冇好報/壞人有好報？

唔係 純粹想話阿健好忙無時間陪老婆啫

根本就係間居屋風水唔好
一入去住無好過
死嘅死，坐監嘅坐監

阿康都無重視過自己親阿媽
又唔信阿媽係比人屈

仲要害死咁多人, 包括自己養母
跟手仲想推自己落lift糟

真係唔明阿健仲幫阿康做乜
阿康都唔尊重過其他親人

真係見到阿健仲想幫阿康就扯火

無grad到

三十年前坐過監，出嚟想搵份正常正都幾難
除非做咕哩，但阿康都殘廢左

棟篤神探

今集係咪睇大愛健

又無主題曲聽

反社會人格switch on

仲咁有氣燄

又黎啦仆街康，坐係到班員工全部都要死

有工返即刻gel返個頭

個男人邊個黎架 無印象有出現

成個粉友咁

整哂做人肉叉燒包

嘩 非仔樣衰咗咁多嘅

做乜非仔劣化得咁緊要

非仔大個咗柒咗咁多

有蛋糕都唔切，咁富貴

死非仔變咗死肥仔

亂認阿爸

好在仲未脫髮

阿富好慘

識親識戚
正一死仔

非仔收左阿富幾多錢

阿富都唔介意
阿玲仲諗乜

變咗個肥仔

btw聽唔慣阿君阿健變咗老公老婆

咪就係

所以話
收留阿康有咩用呀

佢自己都接受唔到比其他人講啦

屌
真係夾埋

原來真係做戲

非仔咁蠢

肥仔

屌真係夾埋嘅

阿玲笑得好甜

搵阿康做廚房想博投訴咩

阿康：做咩要逼我做廚房呀！

阿富睇黎仲係處
未屌過阿玲

玲幾靚，完勝海味

廚房都係咁烏糟架啦，邊會咁乾淨

傷殘點做廚房

醒啲啦 非仔

傷殘腦殘都收

傷殘仲係啲咁忙嘅廚房做
呀健幫人之前有冇諗過人得唔得
又要大愛又要唔用腦
比舊錢咪算囉
係都要留係身邊

水哥出番黎

比個on9仔恥笑佢

原來鼎爺未死

佢做廚房真係玩鳩佢

第一代社企

丁常旺？

做 office.. 到時做boy 俾人笑又話要坐房

KK d字係咪膠紙痴上去

廚房啲人好仆街，佢地唔知仆街康以前啲衰嘢都咁樣對一個新人，明知人地殘障人士都特登為難佢

嗰條友實會俾阿康利用嚟做衰嘢

呢個唔係之前溝思浩條女個banker

青山人士都收

間廚房係乜事
痴線嘅有
傷殘嘅人
反社會人格障礙嘅又有

個司機唔係之前教書嘅咩？

唔怪得咁熟口面

呢個唔係玩9文仔個阿sir咩

點解要企係度講唔上車先講

冇睇一晚大佬健就做咗有錢佬 夫憑妻貴

佢青山出黎，是但一個死

呢個男人咪之前溝楊羚個夜校老師，原來而家入咗倪氏做

利舞臺隔離, & 翠園酒樓

阿旺

J有康攞綜援算啦

大愛健出名不計前嫌

點解隻手都跛埋

仆街康

黎料啦

個廚房成個庇護工場咁

佢想毒死邊個

仆街康又有計

跌落lift槽

跌咗落槽

阿旺好變態

痴線佬同痴線佬 一拍即合

仲癲過社企

讀chem

哈癬仆街又有新招殺人

好彩無去君健食

毒死個仔

一個傻一個痴

畫面變左紫色果下好恐怖

同文仔以前求佢一樣

尋晚嗰集無睇

君健原來係庇護工場

痴線佬職盟

又係呀健ON9
請左D傻仔入去做

黑心料理

一陣個傻佬昆鳩佢

阿旺果兩張

全部都有攻擊性先大鑊

讀chem係咪同讀drama一樣

bgm 好正

阿康真係賤到

阿哥幫番你
你仲想害人

丁有康最後一擊啦

其實呀健將有康放係酒樓
有冇諗過呀君感受？
殺兄仇人wo

阿健自己放得低

但都唔諗下其他人感受

最後呢段劇情畫公仔畫出腸，所有都係阿健自己帶嚟

佢一向都唔會顧阿君感受

chem

其實我真心覺得佢先係全劇最靚嘅女角

化學系癲佬

反社會人格丁有康

+0尋日已經叫佢唔好理佢細佬 係佢唔聽

由阿華單嘢都睇得出

點解個工人就咁俾佢入黎 垃圾

紅唔起好可惜

冇事獻殷勤

青山出黎ge

仲俾佢入黎

佢滿足到自己既大愛心態就夠架喇

健哥呢個look好有天地豪情feel

嫁禍

我都覺，不過而家個樣⋯⋯

今次molamola

比人入屋

偷聽器？

愚昧一問...其實佢叫咩名
硬係覺得有啲熟口面 係咪而家仲有拍

健哥叫alex

真係痴撚線

原來偷聽

死仆街康

以前d電話咁易既咩

大時代 細妹

明知個細佬咁仆街，去廁所都唔mon住

甘樹生

楊羚

好撚好睇

丁有成？

大美人都偷聽到啦

丫力屎

Jm9 啊 好變態啊

阿康d對白好搞笑

癲佬康

好似人地王晶咁痴心情長劍咁

On9健真係自己攞黎
捉隻老鼠入米缸

西女人

哭出來
唔該師兄

西⋯西女人

我真係恭喜你啊

+0少奶look好可愛

有得笑就笑多幾陣啦

阿仔想3p

肥左咁多

兩兄弟都死性不改

柒頭健

呢套又辜負海味 中出人地

個仔今晚要死啦

肯定落老鼠藥

艾力屎

又叫丫力屎

黎個含家產

仲好正喎

雙下巴都有排玩

鼎爺

佢裝咩偷聽器咁撚勁既

做痴線佬做得入型入格

仔仔好得意
唔忍心

大愛健

唔好食啊

係咪cls架

毒死佢

仲要食多啲

法例唔係配偶行先咩?

毒死佢全家

阿仔死啦

陷家拎

集體中毒

趕住大結局 劇情發展好快

agger 好靚

阿健問人 母'子平安' 俾丁有康cut到變左平安紙

大愛

唔係好睇得明個偷聽器點運作

所以毒死埋佢老婆

殺佢陷家鏟咪輪到細佬

阿水

水哥

水哥
仔仔

個細路出得2幕就冇

水哥同仔仔

錄音機即係將佢講過另一段嘢再 edit? 以前咁高科技

陰公個仔

人渣！

個waiter仲成碌葛咁企係到

Call白車啦 仲叫阿成

水哥都
身體咁健康都

阿健又害死人

鼎爺rip

仆街水哥都死

睇兩個癡線佬睇到好不安

又係靚靚米字旗

仆街冚家剷

+0前世做錯咩

個醫生咁夠薑

水

抵死

做好人唔係問題
幫個壞人就係抵死

水哥，好捨得你呀！

咁就食死7個人

又係阿健呢個仆街

唔係輝仔咩
啱先叫咗康仔

阿健食撚屎

所有野都係仆街健招惹返黎

錯在嫁咗個on9佬

大愛健最仆街 累死自己個仔

水哥咁壯健都死

水哥
結果都不得善終

廢健一夜之間死咗個兄弟同阿仔
自己攞黎

啲劇情快到carry唔到

阿康真係好賤格

仆街一台12人，死左7係友
輝仔慘

原來咁毒

真係抵撚死

dllmch垃圾健

韋家輝真係有料 簡簡單單就死左咁多人

琴晚當大結局就算鳩數

屌你尋晚成集9up 今集飛咁快

丁有健真係天剎孤星

條撚屌成鳩日玩大愛害撚死人

柒頭健 抵撚你死架 係都要幫仆街康 而家搞到家散人亡喇 你滿意啦

比足一集你BBQ，下集就合家鏟

真痴線佬

咎由自取

健哥真係累撚死人

點解話死既係幼子？乜有兩個仔既咩？

做樣ja,如果而家科技就得

我叫你柒頭健
你算這稱呼可像你

丁家閊家剷呀
丁家閊家剷呀

屌你原來賣酒

年幼既兒子

仲有幾集大結局？

仆街健收留個仆街細佬害死d監獄兄弟同個仔

仲要錄落錄音帶/ 打公眾電話聽咁撚勁

馬場大亨又係一野整死四個仔女 細個放學睇重播睇到有童年陰影

聽晩連播兩集

鼎爺係咪死埋

但是我所失的
竟已是
我的所以

31號搞D咁既野

其實要殺都係殺鬧過仆街康嘅人啦 殺阿健全家做乜姐

呢個廣告好煩

阿康大魔王

係

大時代係批量批量咁死

正呀

健坐完訓街，康發達，家庭美滿，咁完咪好囉
係要寫到咁慘🤧

要攞哂佢啲錢

要錢嘛

賤種康

屌你
得梁思浩最正常
個個都大愛

C浩真情演出

呀妹又大愛

幾時都話有康自遠方來 非奸即殺

阿健同阿玲都婦人之仁

成家都大愛

仲夠膽黎，真堅

女人

阿文攀佢扯啦

哈！哈！

好彩仲有阿玲同b浩

屌你著番蝦叔件衫

阿玲做乜鳩

屌你,又落..

又想落毒？

垃圾健發現了..

屌,垃圾健廢能到..

原來想收番個偷聽器

真係大愛撚 +0係黎還債
突然明白第一集有幕 啊健做到有錢佬憶舊事果場了

咁仲慘

想收番個偷聽器

唔係攞返個偷聽器咩

今鋪食屎啦仆街康

又玩PPT

屌 講完

又PowerPoint

幾張圖就交代晒

痴線仲要搞到人地入青山

扮傻仔位演員又真係幾入戲

精神病佬好撚恐怖

韋家輝 D劇真係咩人都死得

勁快

Ppt

個傻佬得幾張圖都好有戲

以為佢又想係酒度落毒

飛得咁快你都cap到

最憎呢D醜化精神病人既劇情

去咗旅行幾日，坤仔同細媽係咪死咗啦？

最尾：屌！話呢啲

阿玲真係傻傻地
以前賣你落火坑筆數都未計啦

垃圾健抵死
唔會可憐佢

個痴線佬入型入格

都係仆街康扇風點火 明明本身人地都無咩野

專業

懷疑套野60集cut左10集

+0好戲

殺人都做埋仲以為佢會改 cls

我都以為係

本身得50集

蠢西黎

正路就係
個編劇唔用腦

鼎爺死左無人理

影后WO

有康準備爆煲

佢咁笑法好難令人唔覺係佢做

Who?

佢話自己呢套做得差

屌
仲以為係戶外騎樓

終於知有野啦

個仔死咗喎 點都傷心啲

露出馬腳喇

岩㗎喇 不過立平安紙邊個繼承

啱啱出道咋嗰陣

律師成個馬恩國咁

但已經好好

好嗰陣就好，真嗰啲唔食藥癲起上嚟真係咁
唔好大愛發作

呀力屎

點解要立平安紙 跟著又取消嘅？

終於有番啲腦

牙力士吖，丁有健吖

終於醒返次

即係牙康扮野打過去???

大佬健知道了

終於醒番次

阿文 阿玲 非仔

大仆街幾時殺埋馮果家

睇完呢套開始鍾意左佢

醒左少少

跟本係仆街康借刀殺人 知道有個傻仔食死貓仲唔fat fat

終於知戇鳩
害死個仔

阿力屎

好想睇呀健變甘樹生mode

又煙又酒時間

阿康扮佢打比律師, 證明阿健無立過遺囑

要停車先打到電話?

出咗都幾年啦，83年到出道

總係形住ppt過場本身係拍好曬cut左

揾人開post

屌你原來係咁樣發現

出道都幾年

佢純粹想知道大佬有無立過遺囑

真相大白

攪咗咁多咁耐, 終於醒覺

仲信仆街康呢吓好野

屌你初頭講健哥把聲怪 之後又話助手

係我就殺曬 大仆街就全部承續